偷飲女同事人奶後傳變態短訊 已婚IT男稱因壓力大

於國際紡織集團旗下公司工作的已婚IT男，今年3月於公司的茶水間偷去女同事於公司泵出後存放在雪櫃的人奶，繼而不斷向該女同事發出淫穢短訊，例如聲稱已將人奶弄暖喝掉，還說「比較甜，好好飲」，問她可不可以再喝，並向對方傳送自己勃起陽具的照片，指會將奶袋套上。IT男被捕後承認已將同事的人奶喝掉，今在裁判法院承認盜竊罪，求情指他犯案因停服抗抑鬱藥所致。裁判官將他還柙待判，明言判監是無可避免。

男被告林忠勤（37歲）承認今年3月8日偷人奶，4月中發送含性元素的whatsApp文字及照片給事主。裁判官認為本案重要之處是被告偷奶後，行為似乎進一步加劇對事主造成的壓力，包括主動披露是他飲了失竊的人奶。偷奶只是一連串騷擾事主行為的其中一環，必須判處有清晰阻嚇作用的刑罰。事主因要上班，某程度上她毫無選擇需要倚賴同事的可信性來履行母親責任，要顧及工作責任及繼續餵母乳不是容易，可推斷事主因本案會極度憤怒。被告還柙至本月21日判刑，索閱感化、社會服務令、心理及精神科報告。

辯方求情指被告學歷達公開大學電腦網絡理學士，已婚並育有兩名4歲及6歲女兒，月入1.4萬元，要給9,000元家用給太太，另外3,000元給父母。求情續指他後悔，知道行為不恰當，引致事主承受相當大壓力。他已寫道歉信誠懇道歉，信件可於案件完結後交給事主。

辯方並引述被告在案發後看精神科醫生的報告，指被告約2年前開始持續情緒低落，有抑鬱症狀並有服用抗抑鬱藥。案發時被告面對各式各樣壓力，包括家庭及財政壓力，故出於衝動犯案，事前沒計劃，亦沒顧及對事主可能帶來的後果。辯方指被告犯案很大程度是因為停藥，事後沒接受正當專科指導再吃藥，只從一般醫生取得抗抑鬱藥，犯案不是他正常本性。

杏仁露

哇好撚慘 每個月得兩千

好變態

屌37歲得萬四，fg it都冇咁低啦

得萬四蚊？

會唔會另有內情, 無理由咁大膽既
條女有冇引佢?

壓力再大啲可能需要捉住個女同事直接飲用

未扣mpf 添啊

37歲24k就差唔多，得14k真係無面見人

IT狗召喚

咸濕就咸濕啦

37歲 萬4蚊 兩個女
D 數字睇到我好憤怒

咁嘅數字真係好大壓力

老婆果d唔好飲

個律師應該咁打

被告每月得兩千蚊用，案發時因爲肚餓而偷奶飲。

正宗 IT 狗

比較甜 好好飲

紅字講黎有乜用
而家OU好威咩

用達字即係未畢業？去考aco好過

24k? 34k都太少啦

慘無人道得兩千生活費比得交通費黎無得食，餓到頭暈眼花走去雪櫃摷野飲飲錯左。但唔飲都飲左為有好心比個評語比個女同事，等佢可以有改良空間。之後因為要同老婆扑野但又太窮唔可以再生而又無錢買套，為有問女同事介唔介意借住個奶套比佢當dom用

咁可能打得甩 仲搏到同情以後人奶供應幫補營養

巴打有做高官既潛質
幾時去中聯辦針針佢？

大學電腦網絡理學士
大學電腦網絡理學士
大學電腦網絡理學士
大學電腦網絡理學士
大學電腦網絡理學士

34K? 43K就差唔多

杏仁茶黎姐

高登標準
歲數x1k=人工

變撚態

43k? 14K 就差唔多啦

咁飲完send jj相又點解釋

飲左人野 唔比返d人唔好意思

37歲14k 好撚慘呀做IT

順便同佢講d奶真係好有益，令到身體得到好大既改善，只不過咁岩係正果個位，應該話返佢心邪先岩，都唔係用學術性去探討個問題既

得14k但要俾9000老婆
分明老婆唔洗做
仲要生兩個
條友係咪on9

做IT都係冇好下場

人工咁低

咁少錢可以養兩個

故事教訓大家唔好做IT

14K？Sun Beyond就咁上下

個老婆肯撚定係支那雞

打得甩一條得一條，send 相可以撳錯嘅，反問個官，有冇試過 WhatsApp send 錯相俾人？除非唔用啫，冇理由冇試過。

食家

兩個女定三個女？

兩名4歲 及 6歲女兒

定

兩名 4歲及6歲女兒

IT狗中出生兩件抵撚死

個人妻一定好撚正

比人拉個個咁似關羽雲長既

4個